有冇人細個將「換句話講」聽成「玩具話講」？

幾好子笑 正評